(小小意見) add個介面建議

admin可唔可以將出post既巴絲既名同正負評數字 放返係個post主題下面?
好似以前咁 純粹習慣左
小小意見而已